去買野啲肥婆sales真係特撚咁閪

好似欠撚左佢咁
問少少野啲態度閪撚到
特別係買衫啲鋪頭
都唔知做乜請條肥閪返黎

同意 應該請靚女sales 見到肥婆閪樣都買唔落手

以前都有少少同情肥婆比人批鬥
但呢幾日出去係咁比啲肥婆sales閪